紐西蘭有中國民運人士於運送有關中共滲透相關證據時”炒車”

Two men who were killed in a crash near Tokoroa on Tuesday were driving to Parliament to petition the Government about the Chinese Communist Party (CCP).

好恐怖，唔反了

推

push

十四億人一人一啖口水⋯

Victims 'hugely influential'
Close friend and Canterbury University professor Anne-Marie Brady told the Rotorua Daily Post the men who died and another who was left critically injured were "hugely influential members of the New Zealand Chinese community".

Wang Lecheng had been a member of the Independent Chinese Pen and Xi Weiguo was the chairman of the Federation of a Democratic China in New Zealand.

The third, Yu Hongming, was recovering in the intensive care unit in Waikato Hospital and was the Secretary General of the New Zealand Values Alliance.

"They were on their way to present a petition to the Government asking them to take the issue of CCP political interference in New Zealand's democracy seriously," Brady said.

暗殺

FBI 有講

Operation Fox Hunt